大家點睇七仔照燒雞三文治？

成日淨好多 但係又幾好食

凍嘅
不了

唔知放左幾耐

食左兩啖就掉左

好多料 塞爆晒

依家啲料多過以前
味道都好左

一時好多餡

一時得好小

小餡嗰啲真係......

幾好味

人地預你叮熱食 ...

連登仔

D肉完全唔似雞

似咩

究竟係丁熱定凍食

14蚊三文治嚟講算好好食 又多料
有青瓜又用麥包

14蚊唔係ok咩？
我記得7仔係貴d

唔係
單買14 連維他奶17 連咖啡20 良心企業

你講7仔平價個d
我以為你話日本麵粉製個d

好耐無食，琴晚唔知點解食返，覺得好撚正，唔知點解無吹奏

今日就見到呢個post

樓主識貨

識貨 早餐成日食

係幾正

好好食喎 淨係買喱隻

有隻西芹雞先成日淨好多

OK嗰隻豬扒三文治都好食

唔係話特別好食
不過啲餡多啲好似抵食啲

我印象中佢招紙有寫

最鐘意蛋沙律

好好食 平時返早更靠佢吊命

其實幾好食
但越黎越貴
$11.8食到而家好似$13.8定$14.8
個感覺凍冰冰特別覺得唔值

OK火腿蛋沙律

呢隻可以叮咖咩
唔係日本麵粉嗰隻先可以咩？
利申:以前中學日日加盒奶買返去做早餐

係得呢款好食

識食

貴

三文治黎講唔算貴啦

你同$11既魚柳包比仲大份啲

好食到
讀書嗰陣日日食足幾年

識食
肚餓起上黎啪返一個會好滿足
又多protein

原來有咁多人鐘意食

我覺得好食過美心個隻沙津雞三文治

有無圖

好食

好撚難食

好食啊，對得住個價錢

勁好食

涷食好啲 叮熱左個包會變淋 同埋青瓜冇咁脆 口感怪怪地

原來咁多識食之人 之前成日買3文治加包鈣思寶 都好平
食親就叮熱食

凍食都好食

我只會買依款，最抵屌

我覺得好食，通常就咁凍食

可以連盒叮

無有呢個set好耐
ok仲有

無有呢個set好耐
ok就仲有

好正高峰期試過成個sem早餐都食，有時夜晚特價又啪多個

香菇芝士

ok膠盒唔叮得
7仔膠盒叮得

個隻20幾蚊太貴食唔起

用7仔個微波爐叮廿秒岩岩好

嘩屌一陣買盒去叮當lunch先

按個2字叮完 轉一轉身再按個一字等5秒 按c開門

有次打開啲雞肉唔係原塊係攪碎嘅

最怕係放得太耐，味道係OK

佢嚿肉唔知想點 食落口好似假肉咁

叮乜撚

你係咪買錯左西芹雞

七仔堆三文治入面最好食
不過有得揀都唔想食七仔啲三文治

叮熱左都唔好食
申利試過

一樣有青瓜 可能我搞錯左

最憎青瓜

Ok吞拿魚治表示笑而不語

好撚正
食親7仔三文治都食照燒雞

凍食

放入多士爐翻熱個包
好食到不得了

膠盒個隻叮得 膠紙就未試過